高普談曼聯：那麼多世界級卻縮起來防守真頭疼！

高普弱智

曾特狗 入黎post emoji 未

佢同港父一樣深潛左 又係一條垃圾

成班獌笑咩 邊有講錯你
唔縮就贏左啦

高普天生勝利者 緊係頭痛點解有人有波唔識贏

襯返隊波

推

你high到

死利狗輸波，好難唔開心

哭喪啦中遊利

去西甲變上游

屌你老咪

過到皇馬先算

有拉莫斯 點過

佩哥利迷
過撚硬

拉莫斯拗到沙拿變哭喪斷手狗

咁馬競同巴薩？

拉莫斯真係賤狗嚟
睇得出沙拿隻手仲係有事 唔係咁嘅話頭先贏撚咗曼啦

唔係拉莫斯利記應該可以英超歐聯三連霸。。。

樓主係他首隻短人

猁狗食撚屎

笑你老咪

？

唔反蝗?

講得好

酸果

秀才遇著兵有理說不清

高普為人太正氣